{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 세상이보이는집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できない場合があります。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 チェックアウト時間をお守りいただき、客室および周辺施設をご利用の際、損害を与えるような行動はご遠慮ください。 直火方式の料理と個人炊事道具の使用は制限されており、客室内では禁煙が原則です。 また、他の利用客に迷惑をかけるような行動は控えるべきです。 二重予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の際はご注意ください。 間違った料金や予約特典が反映された場合は、予約がキャンセルされ、再度予約することができます。 チェックインの際、幼児や児童の安全に留意する必要があり、IPTVやWiFiを通じてインターネットを便利に利用できます。 バーベキュー場と駐車場が利用でき、周辺観光地としては長和里日没眺望地、玉兎宇宙センター、江華干潟センター、普門寺、高麗宮池、東幕海水浴場、草芝鎮、摩尼山などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないことがありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間をお守りいただき、客室および周辺施設をご利用の際、損害を与えるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式の料理と個人炊事道具の使用は制限されており、客室内では禁煙が原則です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は控えるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "二重予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "間違った料金や予約特典が反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "間違った料金や予約特典が反映された場合は、予約がキャンセルされ、再度予約することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に留意するべきことはありますか？",
            "answer": "チェックインの際、幼児や児童の安全に留意する必要があり、IPTVやWiFiを通じてインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺に利用できる施設や観光地はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場と駐車場が利用でき、周辺観光地としては長和里日没眺望地、玉兎宇宙センター、江華干潟センター、普門寺、高麗宮池、東幕海水浴場、草芝鎮、摩尼山などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 566
    }
}